十月一日仲有冇警力保護CCTVB,好擔心間廠頂唔住

五區集會又要保護西環、禮賓府、紀律部隊宿舍、各區警署

你覺得佢仲會唔會保護CCTVB

如果入將軍澳地鐵同隧道都塞咗，真係好擔心冇兵保護CCTVB

如果派兵保護CCTVB，咁咪唔夠兵保護其他更重要地方，比人任攻

希望CCTVB過到1/10啦